［集思廣益］杜絕藍絲移民英國

相信大家都留意到班藍絲開始諗緊移民去英國，有啲直頭係無錢諗住去做寄生蟲、拎人哋嘅福利。有見及此，為咗避免藍絲攞著數之餘，亦都避免呢啲小粉紅影響香港形象，希望大家一齊完善一下通報機制。

做開國際線嘅議員/手足
-可以搵一個做BNO線代表，統整晒藍絲嘅資料，然後交俾相應嘅英國議員/部門

其他手足
-搜集唔同藍絲嘅資料（尤其喺啲移民group有開聲嘅）
-將資料交俾上述提到嘅BNO線代表

大家有啲咩睇法？

去到外國仲要小心D中國人，好多小粉紅做間諜到時可能會幫中國大使館綁架香港人要脅你，唔好諗住去左就冇事，睇下新疆人去左外地都比人恐嚇要脅

到時去到外地都要繼續做情報工作，去 MI5 CIA 舉報，收D中國間諜皮 香港人就係 Chinazi Hunter 全球哨兵，清理小粉紅

去左英國就參軍，海外建軍，建立全面軍事化組織，用三十年四十年都一定要報仇

就算拎唔返香港，都要做 Chinazi Hunter，全球性篤灰，起曬D中國人社團出黎，香港高官仔女，幫中國逼害人既公司底，將中共爪牙連根拔起

香港有 200 萬哨兵，完善情報網絡，全球性追撃中共，趕所有中共爪牙返大陸

無錯 中共滲透太嚴重，但首要係舉報咗啲香港藍絲先，唔好俾佢哋有機會拎BNO移民英國。

係社交媒體見到親友有藍絲言論即刻cut圖
當佢地用BNO去英國時為英國安全一定要舉報佢
如果知道佢地返中國再向大陸舉報佢地第二次
等佢地兩邊不是人

齊齊cap藍絲

Cap screen and send to HM office

真心想問巴打們 你地有冇屋企人係藍 但一知道BNO 依家差唔多平權後 即刻扯哂旗咁？

查3代, 睇下有冇同某黨有任何聯繫
例如近親係幹部、高官
有就ban得

慶幸身邊無啲咁嘅人。但係facebook果啲移民page都會見到，勁多以前po過撐警嘅藍絲，而家就流晒口水喺度問BNO移民嘅嘢

黑警都要ban埋

優先處理高官子女 🐶同家屬先

呢個真

又話香港終於安全 一安全又話要走 咩意思呀

推

其實起底同homeoffice 篤灰都夠做

清算師協會 BNO 熱線 開左未

最基本應該要參考天使島模式篩選新移民
不作任何宣誓效忠儀式就唔可以入籍

整翻個藍絲既情報網，等我地去到晚上就組私了團，英國冇popo救到你了，跟我地手足過黎大英咁爽吖嗱

呢招唔work
藍絲無信用可言
有錢比佢屎都食

你係咪忘記咗我哋有篤灰呢樣嘢？
過到去一齊做報警撚通知MI5, ICE 同FBI

借個位 會員標籤功能

如果有一個渠道/機制去report咁就fit.
可以好有效咁通知專人去跟進。

你咁即係喺人地個場攪事。
無啦啦放左堆暴力團體入黎人地會點諗？
譴返佢哋冚家其實已經足夠。